見到咁多人開post教人玩app同溝女...

又話連登全部都係毒撚嘅
你班偽毒

有閪屌時，我係mk仔
冇閪屌時，我係毒撚
我同其他人都一樣都係咁咸濕

個個都玩App唔通個個都想玩App咩
現實溝到女就唔洗玩app啦

班友 全文字討論，自吹自擂
實戰唔知點